一過左凌晨12點先番到屋企既好容易就會發現自私既港豬

死全家啦你哩個住27樓既死港豬
明知一過左凌晨管理處就為左慳電三部lift停剩一部
我㩒撚完lift你明知我去攞信都可以唔等埋我就㩒撚走部lift唔等埋我
宜家你自己一個用曬你住曬咩
趕住去投胎咩
咁撚鍾意搭lift祝你全家搭搭下Lift成部lift墜左落去呀死仆街
等你成家死撚左個靈魂都留起部lift度呀死賤種

樓主個名好適合形容自己

你都戇鳩
唔通你睇埋信打埋飛機先岀返嚟我都仲要等你？
如果係你叫撚住唔好閂
但條友照閂
咁就仆街咗小小姐

我鐘意唔等你就閂門呀，吹咩

多謝樓主咁無私幫我㩒lift

樓主真心定假膠